覺唔覺周柏豪首首歌都差唔多

歌唔係話唔好聽
佢又幾靚仔
傳聞 我的宣言都ok
但打後幾首一9樣咁

後庭鏗都係

首新歌:囂 唔錯

覺, 首首歌個旋律都咁平, 好撚悶

係屌
磨牙我真係聽到呆撚左
又係咁既旋律

音域窄，根本都冇咩歌比到佢，比左佢都唱唔到
始終唱功佢係below正常人 average既

唔平佢點唱

張敬軒令佢比人笑一世

周國腎?

佢把聲唔係唱歌既料

推

壓低把聲就當自己唱得好聽

軒仔太勁姐